總在閉上雙眼之後才能看見妳

這是一個心中秘密 偷偷在愛妳💔

快啲同我互推博上熱門

什麼時候我才可以 進入妳的心🚬

我想進入你

咪性騷擾我 屌你老母

的心

互推未？

依家咪做緊

上唔到熱門扣你人工

我推下你 你又推下我

弱撚智

咁惡做咩..

黑色古天樂今日勁慢仲未入嚟

五系甘牙NMSL都係 似兩個出左去開房

我而家開親post都勁驚比佢罵。。